黑警：又拉到人真開心啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我唔敢講尋日去深水埗嘅手足係唔係送頭

但係聽日真係唔好再被呢班人拉到

佢地一定會入內街包抄

琴晚4面圍 係完全冇得走呀

我地愈多人就愈安全

後面嘅人一退 前線就好危險

佢地拉唔哂我地咁多人

要贏就一定要向前突破防線而唔係退

所以本來就唔應該出

人唔夠多 其實啲狗塔哂所有人走都得 橫掂都係送去新屋嶺行私刑

都係嗰句 我地愈多人就愈安全

自推

1/10

屌幾多歲人呀 仲小學雞過D 十幾歲既示威者
痴撚線架 連個未讀完書都穩重過警察

2/10

佢哋真係以為唔洗還

3/10

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

又麻包袋左人真開心

走你條毛咩。。還拖啦。。